建議記者集體杯葛黑警記者會

先唔講之前點明打暗打、辱罵記者，又長期大光燈照鏡頭，同埋從來喺記者會只係鳩up，今次用真槍指記者！！

建議記協出聲明譴責，講杯葛理由，再附一張集合各傳媒機構嘅提問，原因好簡單，除咗杯葛，亦因爲從過往嘅經驗黎講，黑警成日話無資料，所以直接要求書面答覆，等佢哋有時間了解清楚再回覆，作更有效同有意義嘅Q&A

拋少少問題：
1. 點解遊行未完，不反對通知書未過，要作清場
2. 今日同過往有咩唔同，要出水炮車
3. 點解721，2名軍裝唔舉槍示警，最終令40多名市民受傷，但今日就係鬧市開槍，仲指向記者
4. 跪地叔叔有咩攻擊性要一腳踢落去
5. 黑警係咪已經唔再需要展示編號
6. 會唔會就甲由論道歉，同懲處公然指罵市民係甲由嘅黑警
7. 山埃催淚彈，點解會擦去製造日，之前承諾唔會用過期催淚彈係咪講大話
8. 過去嘅weekend有冇派臥底扮示威者
9. 點解係合法遊行集會時間要停黨鐵，仲要次次1、2個鐘前先通知

建議5、6、7、8日日問，唔好慣

P牌推唔郁

光復香港

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮 明日火炮

時代革命

到時咪請cctv呀 鳳凰衛視呀
有d野ignore 唔到架

推

你冇晒蘋果日報啊港台啊嗰啲問尖銳問題咪仲大鑊

咁就算去，cctv都係剪自己要嫁啦，問咗黑警又咪遊花園

比起問尖銳問題，停一日，集體杯葛作抗議，意義可能仲大？cctv好難完全唔提杯葛？而且第二日又可以繼續尖銳問

唔啱用都唔緊要，但可以做返類似全體full gear 出席

無論如何，辛苦哂記者

漏咗條

10. 有冇指示熄過街燈？咩準則熄？(今日荃葵熄過）

cctv好難完全唔提杯葛？
cctv都係剪自己要嫁啦

你算唔算答左自己

咁杯葛都算大件事？佢報嘅機會大少少
就算唔報，都無咩損失？本身佢都亂鳩黎嫁啦

唔去好過啦！杯9垃圾黑社會

唔會啦 你見岩先追問個黑狗 都即刻播廣告就知
d記者一開波即刻問仲可以打斷佢地讀稿
同埋警察記者問問題 可以拎黎做新聞架嘛
雖然d 答案係尻屎 但都要做架

另外,杯葛同三罷一樣無可能剩係做一日架。
長遠落去都係搵chinazi 媒體架咋

如果一講稿就打斷都好，但呢輪啲記者好似無咩火氣咁

希望大家都唔好慣，要保持憤怒

支持

Push

光復香港，時代革命

P牌can’t push

問題係

點解要接受佢地解釋
有乜留返同個官講

違反規例就係違反規例

現場就係咁既情況
乜情況都違反得既，咁你d 武器留返訓練用la

到時文匯報 東方 人民日報 新華社 黨媒 洗人腦。。。

無話要接受佢哋嘅講法，但就算鳩up都要佢哋交代，佢哋次次講大話，前文不對後語，全部記錄在案，係歷史嘅一部分

法律有法律途徑做，記者亦有記者角色可以做嘅野

跟本唔應該去

流氓日報今日先講香港傳媒軟暴力，連黑警記者謊話會都唔去，記拹會好驚

我都有擔心呢點....佢哋就日日都fake news ga la
但都係一日姐，尖銳問題第二日可以照問嘅，而且咁易比cctvb同紅媒洗腦嘅廢老都唔係我哋嘅受眾啦？問少一日分別唔大？

但呢種抗議姿態係外媒黎講好夠noise

記協取態係較保守？

無錯

就係要法律途徑做

但冇人做？定做唔到？

呢個就係問題所在
變左佢9up 完就算

cctvb 獨家播映

有人話申請禁制令，禁止無編嘅黑警執行職務

唔知係咪做緊

淨係睇cctvb嘅人都係終極廢老，無得救

唔可以放棄721呢個核彈
佢地一直搞呢搞路就係想人忘記721
請大家唔好忘記 唔好麻目 諗下幾多無辜市民受傷

Boycott PoPo
同雨革一樣，黑警每日開記招明顯係想幫自己洗底
唔好再中計！
所有人都唔好再睇黑警記招
亦唔好再like/share相關post

唔夠人杯葛
左報一定有人去
到時佢哋唔使答麻煩問題仲著數咗

記者朋友同我講，你唔出席，佢講咩都得，一言堂
大家都係唔想去，但為咗要質問佢，都要去，呢樣先係緊要

緊加要去
瘋狂問問題

各位記者朋友你好

記者聽撚住，唔該唔好再叫佢哋咩謝Sir，江Sir。 Sir係尊敬嘅稱呼，或下級叫上級嘅名稱，或對英國爵士嘅稱呼。

時至今日，警察配畀人叫啊Sir咩？ 係記招唔該叫返佢哋做謝生江生，咪等佢哋自我膨脹，覺得自己做警察高人一等。 佢哋叫自己咩Sir咩Sir記者都應該制止。 Repsect is earned not given!

推 根本一早唔好再去 哂data

一定一定要去
記者唔去佢地仲開心
要壓止佢地一言堂

而家去記者會 實質上唔會拎到咩資料 差佬乜都話無資料 個別事件
但一定要去 一定要問 如果唔去就會變左政府同紅媒宣傳機器 到時日日打龍通 製造假輿論

非常同意

一直都係咁講

都明有呢個考慮